新會員請入，連登家規

作為連登仔請拒絕以下行為

1.請勿買旗，你既錢5成入中介，5成入親支社團
2.請勿捐血幫助支那人及廢老
3.請勿月供捐錢俾所謂慈善機構，你筆錢5成入中介，2成入機構高層，2成入該機構當地高層，剩番1成都唔知有無來幫人

復興香港
先要保存自己實力